歐遊上網點揀好

12尾去意大利 瑞士
租wifi蛋好定去到買sim card
Simcard又可唔可以兩個國家通用

喺比利時買卡去到法國荷蘭英國都會自動轉供應商
香港有得買定sim卡 3好似最common
鴨寮街都有其他選擇

鴨寮街大把啦 幾乎成個歐洲都通

網速會唔會好慢？

Sim card啦 上次用3hk 好順